﻿Descripción del Proyecto.

Este proyecto tiene la funcionalidad de medir un volumen de un vaso con cualquier liquido, midiendo la distancia con un sensor de ultrasonido, ese volumen se calcula como el volumen total del vaso, mens el volumen virtual que mide el sensor. De esta forma, con pi*radio^2*distanciamedida, podemos sacar el volumen ficticio, el cual se resta al volumen total. Ese volumen resultante se muestra via puerto serie 6 veces por segundo (a 6 Hz).